罷工定送頭係多人做同少人做嘅分別。我唔想當手足係condom, 求你地幫下手

根本係多人做同少人做嘅分別
有d仆街已經吹風聽日唔好升級，如果聽日少人左，令出黎嘅手足更危險，你班仆街良心過唔過意得去？